[音樂台內部]票選鼓勵士氣Anthem

歡迎討論
盡量係可以一齊唱/讀/哼，學其他po話齋鼓舞士氣
最好係廣東話/英文
唔要今天我
唔要今天我
唔要今天我

Hardstyle
Hardwell - Make The World Ours

We are never alone We are eternally connected with everyone The destiny of mankind is to unite Not to divide  A new day is rising Where there is unity, there's always victory Consistency is power Let's make the world ours

0:45開始聽

anthem 都冇人玩

唔係EA

You'll Never Walk Alone
Gerry and the Pacemakers
When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark
At the end of a storm
There's a golden sky
And the sweet silver song of a lark
Walk on through the wind
Walk on through the rain
Though your dreams be tossed and blown
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone

Victory

真心覺得呢首最具代表

Skillet的Not Gonna Die

Death surrounds
My heartbeat's slowing down
I won't take this world's abuse
I won't give up or refuse

This is how it feels when you're bent and broken
This is how it feels when your dignity's stolen
When everything you love is leaving
You hold on to what you believe in

The last thing I heard was you whispering goodbye
And then I heard you flatline

No, not gonna die tonight
We've gotta stand and fight forever (don't close your eyes)
No, not gonna die tonight
We've gotta fight for us together
No, we're not gonna die tonight

Break their hold
Cause I won't be controlled
They can't keep their chains on me
When the truth has set me free

This is how it feels when you take your life back
This is how it feels when you finally fight back
When life pushes me I push harder
What doesn't kill me makes me stronger

The last thing I heard is you whispering goodbye
And then I heard you flatline

No, not gonna die tonight
We've gotta stand and fight forever (don't close your eyes)
No, not gonna die tonight
We've gotta fight for us together
No, we're not gonna die tonight

Don't you give up on me
You're everything I need
This is how it feels when you take your life back
This is how it feels when you fight back

No, not gonna die tonight
We've gotta stand and fight forever (don't close your eyes)
No, not gonna die tonight
We've gotta fight for us together
No, we're not gonna die tonight

No, we're not gonna die tonight

Not gonna die
(Not gonna die)
Not gonna die
(Not gonna die)
Not gonna die tonight

God save the queen

揸緊中指

Push